R 波入D 波會Chok

前幾日開始部車泊位時發覺R 波入 波會 Chok 一下(都幾勁)
想問有無巴打有經驗
已約換波箱油同尾牙油

利申: 四驅車 7年車

不如全港黨鐵靜坐聲討721啦

留名等睇抬波箱

留名等睇換新車

試下轉下入柴油應該冇問題
利伸：打開灣岸

最簡單換左波箱油未

99% Audi

屌

未chok 前已經約左換應該今個星期換到

range rover evoque

[實用] 香城online防具升級詳細篇

近呢一個月，我見到多左好多新入香城online嘅玩家，勇武/和理非都有好多工作做，鑑於有好多人唔知點配搭防具，眼見好多手足都只用貴價6092X，除左冇必要之外仲晒左好多錢，故此我係度再講一次點去配合適的防具。

防毒面具：
中後/後防(物資站/噴漆師/文宣組/美化工程組/網上資訊組)
首選最合符經濟效益
包括單咀
3200/HF-52+3311K-55
一set最平100港幣有找
雙咀：
6200+6001/6003/6005(6005唔需要特登買，成本價貴)+5n11/5p71(唔建議5p71,如果要嘅不如買502再搭P100綿抵啲)+501蓋
例如：6200+6001CN+5n11+501 我見100已經有一set
而且 就算唔用5n11同501蓋 都ok 6001CN一對最平$30，我見$50通常都有
6003貴少少 $70成平價(睇你有冇運見到)
以上都可以頂到TG，但記得聞到味要即換

想了解更多快啲入去連登睇啦😛
...
防毒面具篇完

係咪成日D波未停定就啪去R

唔係呀

同樓主一樣 入r波會chok一chok擺咗俾車房4日都未試到咩問題

試flush 波箱油先，沖乾淨曬舊油係最平嘅做法

換波箱油 應該波箱膠老化

洗唔洗裝修下部車呀

就算係電腦都會鎖咗
你行行下行街入R 都得添
冇反應

知道巴打

多謝巴門我google 下波箱膠先

想問有無機會關偈躉膠事
事關我覺得部車好似靜止係有震過以前
但好似轉波又唔太關事

關事，偈躉膠老化， r 波同n 波最嘈

engine mount